
                      Vi la pelicila el los EEUU en versión original. De las varias pelis que vi durante mi estancia allí era la mejor y por mucho. Cuenta la historia detrás del intercambio de dos espías durante la guerra fría, algo que pasó en mi juventud en los EEUU y de que no sabía nada. En partícular me gustó la parte de la película relacionado con el juicio del espía ruso en EEUU. Realmente una lección de historia. Las actuaciones excelentes.
        
            